"Het is omdat het waarschuwde" bedoeld "voor een van ons om te komen, maar Tom," hij zegt; "Maar ik smeekte en smeekte, en op het laatste moment liet ze me kom ook; dus toen ik de rivier af kwam, dachten ik en Tom dat het een eersteklas verrassing voor hem om eerst hier naar het huis te komen, en voor mij om door en door mee te taggen en naar binnen te vallen en een vreemdeling te worden.
Maar het was een vergissing, tante Sally.
Dit is geen gezonde plek voor een vreemde komen."
"Nee - niet brutale welpen, Sid.
Je had je kaken in dozen moeten doen; ik hij is zo uitgeput omdat ik niet weet wanneer.
